早餐吃方便面

牛b

肥撚

咁早開工搞細清

開post啦屌你

你都可以開

快啦

冇電腦係身

又去左ex屋企

笠

唔洗做咩 屌

方你老母閪

沙嗲牛方便面

Ching 有誤會

乜野方便面呀大陸仔
香港係叫公仔面，文雅啲叫即食面

方便面

頭先食左

公仔面牌子名黎㗎傻撚
即食面就仲撚on9
你一打開包裝就即刻食？
根本方便面就係最正確既讀法

牛餐肉雞蛋方便麵

正解

好久沒吃牛餐肉